雨傘運動係無限之戰時代革命係終極之戰

黑警以殺死你為上戰場的首要考慮，大家已經無退路，亦唔能夠退

見到黑警嚟，唔係大叫 “黑警嚟，快走”

而係大叫 “屌你老母，死就死，頂住！！”

提醒身邊的手捉